{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 문무대왕키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加でお知らせする事項は次のとおりです。 料金は基準人数に対するもので、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数の場合、宿泊しなくても料金が発生します。 最大人数を超えると入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に確認する必要があります。 ペットと一緒に入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は先に予約されたものが優先されます。 ペンションは基準人数と追加料金について運営ポリシーによって変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室時の注意事項は次のとおりです。 予約特典としてはスパ/ワールプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチンが提供されます。 客室は禁煙です。 プールビラとプール、バーベキュー場が利用可能であり、駐車も可能です。 また、キッズのご利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "料金は基準人数に対するもので、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約の場合は先に予約されたものが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室時の注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ワールプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どんな施設や設備が利用可能ですか？",
            "answer": "プールビラとプール、バーベキュー場が利用可能であり、駐車も可能です。また、キッズのご利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 377
    }
}